TWICE被質疑多次模仿少女時代，連新歌預告圖也像...

網友：大家都抄來抄去的啦！ VS那麼多巧合，確實參考了嘛！

▼TWICE《Cheer Up》和少時《Oh!》的啦啦隊主題。

▼TWICE《Heart Shaker》和少時《Gee》的白T恤+緊身牛仔褲的著裝。

▼TWICE日本單曲《Candy Pop》和少時《Kissing You》的棒棒糖概念。

▼TWICE《What is Love?》MV和少時《Lion Heart》的大裙子。

▼TWICE日本OST《I WANT YOU BACK》和少時《Dancing Queen》的復古風。

▼連TWICE將於7.9回歸的預告圖和少女時代《Party》的圖也相似，都是夜空+海邊的主題。

g

連人數都係抄！！！！！

震驚！

兩幅圖一拍埋
Twice D人對腳好似俾人剪短左咁

垃圾sone好心就睇開d啦
往事只能回味我認同
但人總要繼續走下去

twice真係垃圾

邪教佬冇料就收皮啦

韓迷真係垃圾中既極品
同大陸人一樣

KPOP係抄黎抄去架啦

咁都叫抄
仲以為復古風，白t窄牛少時攞咗專利

咁鐘意抄, 依班雞係咪支那人扮出黎既泡菜組合黎

企圖複製少時

係少時張圖p得條腳長姐

呢啲係叫橋唔怕舊呀

笑撚死

可惜實力係無得抄

你個名係咪Apink首新歌？

係

d 人樣都係抄 全部人一樣樣都分唔到邊個打邊個

ching six ball

一拍埋twice少時成班嬸嬸咁

人人也分黨分派勇敢擺姿態

樣就肯定冇抄
Twice個個靚得黎又純天然
少女時代=整容時代

隊隊都係咁
得TWICE一隊連住個個造型一樣咩